依家係咪已經無人用BT睇電影啦？

連濕鳩U汪都斬左下載區

仲可以去邊度搵SEED？

畀錢太方便，好多人都唔爭在畀少少啦

eyny

大把其他網，Google下啦

比錢啦撚屌
學埋晒支那睇盜版

用小鴨算啦

支持正版

你好out

BT通常都係AV

有用NETFLIX
但都係有需要BT

電影我唔清楚，但韓劇想睇多啲而又拒絕蝗語匪詞就多數Google drive同BT去睇。